<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!--
/* string values containing translatable HTML pages
 * Translation to German and Copyright (c) 2015-2017 by k3b and v133.
 *
 * This file is part of "A Photo Manager" (A(ndro)FotoFinder).
 *
 * This program is free software: you can redistribute it and/or modify it
 * under the terms of the GNU General Public License as published by
 * the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
 * (at your option) any later version.
 *
 * This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
 * ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
 * FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU General Public License
 * for more details.
 *
 * You should have received a copy of the GNU General Public License along with
 * this program. If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>
 */
 -->
<resources>
  <string name="about_content_about"><![CDATA["
    <p>Gerenciar fotos locais: Localizar/Copiar/Editar-Exif e mostrar na Galeria ou Mapa. ​​Recursos:</p>
    <ul>
      <li>Rápido encontrar fotos por tags (palavras-chave), (sub) pasta, data, geo, título,...</li>
      <li>Exibir resultado em  galeria ou mapa geográfico a partir do openstreetmap.</li>
      <li>Recursos de exibição de detalhes ampliando, deslizando para a imagem seguinte/anterior.</li>
      <li>Gerenciador de arquivos Buildin para fotos: localizar, classificar, visualizar, copiar, excluir, enviar,...</li>
      <li>Editar metadados exif: data,  título, descrição, tags (palavras-chave), geo, classificação,...</li>
      <li>Autoprocessamento baseado em regras de pasta opcional: As fotos são automaticamente renomeadas e recebem tags, geo, title, ... quando você copia/move-as</li>
      <li>Marcar imagens como  "PRIVADO" para ocultá-los de outros aplicativos da Galeria e seletores de imagens.</li>
      <li>No "Modo Protegido/Fixado", comandos de aplicativos potencialmente perigosos, como editar/copiar/excluir/compartilhar/configurações/ "alterar seleção de imagem", são desativados para que você possa  entregar seu telefone para outra pessoa</li>
      <li>Pode manipular grandes coleções de imagens (mais de 20000 imagens em mais de 1.000 pastas).</li>
      <li>Usa o provedor de conteúdo de imagem do Android.</li>
      <li>Scanner de mídia de foto estendida para Exif, IPTC, XMP</li>
    </ul>
    <p>Exigido Android Permissões:</p>
    <ul>
      <li>INTERNET: para baixar dados do mapa do Open Streetmap Server</li>
      <li>ACCESS_NETWORK_STATE e ACCESS_WIFI_STATE: para descobrir se wifi / internet está online para iniciar o download geodata</li>
      <li>WRITE_EXTERNAL_STORAGE para cache baixado do mapa  dados no sistema de arquivos local e para fazer operações de arquivo com as fotos</li>
      <li>READ_LOGS para ler e salvar registros de falhas em potencial em um arquivo de texto.  .</li>
    </ul>
  "]]></string>
</resources>
